[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1141)

大波只需20分鐘

slow

Slow

針針針 輸夠一皮

江原畀力啦

臭腳系波

公廁出黎未

4.5b入唔入？

臭腳屌你老母咩 角呀
黃牌都無張

呆哥 我係度呀

角真係唔識玩

開緊工....包容包容

3c完

0.75細 4.5細

唔補了 買埋1.5大

00

買左9.5s 補左注6.5b 覺得on9了

屌你老母即場和
轟落去練心

無賭過

4c完就。。。jump

冇角球點做到

角球大細 星期六 2
大阪飛腳(主) 對 浦和紅鑽(客)
角球大細
細[5.5]@1.49

$ 500.00

角球大細 星期六 2
大阪飛腳(主) 對 浦和紅鑽(客)
角球大細
細[4.5]@2.08

$ 240.00

試一試手神先

呆哥

多謝爸打

半場角大又死 唉

蝕水位

呢種補飛法我覺得要頂置俾D新手睇

出現了

做乜9

飛腳入波俾角啦

5.5 針

星爺

小星即場好準 跟正手

3C... JUMP 88

6.5B穩了

星蛇出手

Starlord 買角細 收到了

3c

記得有場智大買角半1全2
有得買2.5s角

3c!

諗住入4.5 點算

星星一貼飛即刻角

獲獲一買有C. 點玩

底都落唔到 何來c

睇角球戰積平均角都唔差 我一買平注就唔撚會有c 上次柏雷 琴日奧厄 今日閪鑽

好強大

本來好順
係尋日場日乙買左客 斬左之後
一注錢都未收番過

星巴唔簡單 又幫推角大

買埋6.5s

多謝星巴

追角大啦

有兩個大波即all

見字想入大 都唔夠快

屌原來計埋呢埸 西鑽10連細

星仔一買細就出c cls

痴線架

韓假差二球

我愛你呀星神

臭腳 成功丸 頂撚住呀

西鑽尾段爆角 成日都係咁

見親有西鑽都唔好買大波

鑽 水

5.5b 入唔入

5.5s 馬會仲高水高出邊 應該穩

Add左你 咖哩仔留埋tg thx

3-2

水手3-2

32

我都係 直豬2000

6c穩膽

水手 goallll!!!

水手勁

水手cup撚埋

屌你老母星仔

0-0不如腰斬啦 仲踢乜撚

7c ok?

7c 真係好難。。。

D波去曬水手個到

江原俾多兩波

Ok 刷多4c

紅鑽真是好撚廢😂

0-0都好多人贏錢既

江原唔入對家入

5.5b入唔入好？

1場5粒 1場蛋蛋

其他兩埸成班友hea緊

有星星幫大家

如果呢場6c 完我又會笑到停唔到。。。

大阪臭腳入波未

比c未

韓J

水手大波真係呀婆都識買

水手入咁多做乜鬼，比啲比人啦仆街

4c

4C

飛腳ng 感覺到

真係，一貼完飛無端端送角
4c

好彩小注

西鑽2-2ok?

44444

星仔真心cls...

韓J有冇現場巴打
落去幫手踢個波入龍

最後廿分鐘 正氣吧

星星一早買啦

支持

鳩腳學下隔離啦

7.5b仲未死

星星蛇

笑左

-3 c

星哥我買左角s ，唔好攪我ok?

？？

-2c

呀星你下次早啲幫我反手啦。。。我分返錢比你。。。

Same

6c完 應該

星蛇

大阪飛腳 下盤
大阪飛腳2.5大
大阪飛腳8.5角大
橫濱水手2.5/3細❌
成功丸下盤

上啦屌你老時

屌你買5.5b就4c

星蛇幫手買細波ok?

星星角球無敵

買唔切

成功丸分兩粒俾紅鑽啦屌

小星 一齊墜啦屌你

仲唔入波全針

破燈就靠今次7c ok?

有無巴打需要代叫服務 $100一次必中

書包8.5b
星仔4.5s 5.5s 角膽大約係6-8

你屈

8.5b

星仔講句買左水手角細ok

條友叫食野....笑撚左

屌你老母失敗丸

星蛇貼飛=角膽

幾時5連c

仲川廢人

刷夠未我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

食嘢啦喂

如果星蛇係咁追即場角細 有冇機會10c

連c

包爺

笑到仆街

我個8.5b

貼出黎造福人群

咁神都有極限嘅

重心:東京錄音 下盤(腰斬）
東京第一隊入球✅
東京半大❌
諾士 主晉❌
奧蘭多城 下盤❌
奧蘭多10.5角細✅
大阪飛腳 下盤
大阪飛腳2.5大
大阪飛腳8.5角大
橫濱水手2.5/3細
成功丸下盤

幫我叫晒佢 3場腰斬派你$600

出左啦

想問你必發咁詳細張圖係邊到搵

而家買紅鑽fg黎得切

Want g

書包又挑戰開對家

臨尾水手有飛 jump左一半

未到完場一刻都有可能客其他

個三條友鬥on9

如果早起身真係屌撚左西鑽細波角細

屌緊renee

成功丸加油

4-2

4.2

燈占燈還燈

至少D鳩說話講少好多

早啲起身咪幾好

4-2

牙鵬最正

水手4-2 jump

刷多3c

屌老母水手

Cfu 要開始斬狗會喇！！！！

如果你屌左就角大啦

水手分兩球俾江原啦

諗住貼飛邪下成功快入 貼都唔洗貼 4:2我屌

15min 3c ok?

有柏林多數贏錢，因為佢夠燈

咪臭係

韓假大波冇了

收完錢睇人屌波最開心

紅鑽入呀

下次早啲起身啦

唉 allin過關豬埋

Cccccc

水手客主都算 一陣仲要7+ on99

一開波已經講左100% 落後緊個陣唔知驚乜閪

智巴2.5b 買咗有冇5k

啱啊 成班好似馬會阿叔咁

4.5 s 頂撚住

7.5b想補飛 補邊個好

紅鑽比1球 2角

度定下埸算

孔明

真係屌出黎

7.5s

4:4未？

成功丸屌番球開主其他ok?

屌咩韓假唔入波水手幾多粒都冇用

5.5s

差兩c 同埋臭腳入波

水手上盤gel

比多4c

紅鑽會入

癲

會和

飛腳keep住去日本睇飛腳

馬會醒 揀西鑽即場

唔太信

唔入波 開即場把撚咩

你都轟1k

屌你老母水手成功丸一場入夠6粒
西鑽仲係0:0，快撚D入啦仆街

紅鑽無論係日職日盃 開到大波既機率都係好細 點解仲有人要送錢俾馬會 見紅鑽就skip

贏少少 過關收晒皮

8.5b x 水手-1

agger

完場你就知

大波天龍

D人咁撚獨食係咩心態

水手果場咁入得

紅鑽入埋佢

5.5s 練心先

NIGGA 右邊空晒都唔交

3c有未 快

打邊爐

睇盤就知水手大硬

飛腳主場唔係好勁咩

臭腳入未 快

話穩果d無樣中 試下講
大宮老鼠好撚穩

俾兩球12M江原啦

松鼠大波

跟星蛇5.5s

5.5B 入左 唔中真係針

刷c未

本身想2k

諗諗下平注算

水手門前撞楣

3連c 快

咁撚和平 黃牌都無

去到6c都要感謝主啦

兩隊阿婆波係度妹妹妹

紅鑽1g,3c快

跪求成功丸和其他

準備amazing ten

C

same

紅鑽比粒啦

5-2

水手52

5c完場好啦

諗緊入唔入0.5/1 會唔會真係1球都冇

Jump

52

0:0 不如唔好打

7+

連c呀 垃圾

臭腳3c後入波 快

真係水泥gel

好多大蛇買成功丸

唔通真係3場加埋9球 ?

jump到仆街。。。

取消關注成功丸

針左

Gel

跳先

成功丸變左魚腩

佢開即場我實allin 落啲大波到

西鑽個種西

輸波都刷下角啦屌

馬會醒目

水手水泥gel

3連c呀

韓k大波jump左先
然後行返上ifc jump埋飛腳角大

有c未

cfu 好波

贏左水手，輸左西鑽

即場多西波

即場一球都無 賭乜尻？

求角

反底

韓職大波到自焚

呀星唔係真係4.5s 5.5s cashed 掛

倒水就有

松鼠2.5b @1.85

好想入0.5/1

痴撚線 俾人連入4粒

停屍間

諗緊補唔補

1.25細 0.75細
4.5細 5.5 細6.5細 待爆

抵輸

跟

星星有無分析

角大又慘死 痴撚線

你入波刷角未呀垃圾

星星又中

6.5b jump

佢條4.5真係練心

又冇角 又唔入波...

日假

想睇我星嘅詳盡分析

全軍覆沒

至少都6角啦下話 係唔係玩野

似穩

死晒

5.5

江原大波JUMP

針死了

如無意外0-0 4c ft 星仔破燈了

水手同紅鑽
點解我會揀紅鑽

失敗丸

松鼠個大落飛落到

清出角球喇

星哥cashed

半2全4 好撚野

mola

仆街關我咩事阿 叫閪鑽做啦

書包又羊一仗

90分鐘入兩球？

連刷3角

佢買咩

Nogoal 收息波

冇6c就4c算啦，咪中位

可以，批准

重心:東京錄音 下盤(腰斬）
東京第一隊入球✅
東京半大❌
諾士 主晉❌
奧蘭多城 下盤❌
奧蘭多10.5角細✅
大阪飛腳 下盤
大阪飛腳2.5大
大阪飛腳8.5角大
橫濱水手2.5/3細❌
成功丸下盤
即場飛腳冇入球

臨尾水手有飛

3連c得唔得

屌 最後3k
輸埋退出一個月先

臭腳批准刷角入波 即時生效

一下爆個最冷既5:2

西鑽入波啦

似有球大板果場

書包燈到即場主入 我拜佢

輸十鳩幾注

即場冇角球

有冇NG水

1500 全南天龍

大笨用apps定網頁睇？

命令西腳即刻入波

接近全燈

紅鑽入球啦

你入波都唔關你事

整個連c

輕鬆停C

一陣尼3場 如無意外

買咗5.5s 收息

松鼠應該食半格

係0米全世界收灑皮？

紅鑽！婆你Y磨

唔理邊隊求其入啦屌
岩岩入2000 即場無左1200

星星反底

韓假咩情況

閪鑽啲波真係悶撚到

入啦屌你臭腳
刷啦屌你3角

睇下臨開波有冇變化 暫時睇係全格添

5.5b都針

小注臭腳win

星仔反底了

人地入波都半2全7啦，你角球半2全4

角細perfect

6.5s cashed

前二季。追開他細就十分鐘即大

4c cls

和波cashed

又話星星角球好正氣

今時唔同往日

星哥仲有無水

快撚d啦臭腳 入啦 刷啦

二十一世紀喇

仲學班馬會阿伯買大

書包係全部一律開燈

10場贏一場

包大人

難得佢贏到

佢即場係正氣 事前就100%對

黐撚綠咁樣補都補唔到

5.5B都開唔到

呢戰好似書包勝

下場星星蛇買咩

今日暫時戰績
包1 對 星0

0:0我真係唔明 踢日職做乜尻

5c

入$8.3 俾你起機???

唉 仲補左2次

痴撚線 停足咁耐角

大阪飛腳 下盤
大阪飛腳2.5大
大阪飛腳8.5角大
橫濱水手2.5/3細❌
成功丸下盤
即場飛腳冇入球

係咪全炒

又驚險過關

連c 俾多c

咁都中位角dllm

爆埋4。5細 呢場波豬到on9

係

星仔爆4.5s

有線個賭波佬係有啲料，細波咁都中

爆左星哥一注

比多c

閪鑽同大板呢兩隊波真係廢撚到無人有

西鑽又輸半

屌

嚟多1c

爆得一注星星角細

好9，爆4.5c

多謝星哥
見你買4.5細就知係5角完
買左5.5細

仲有幾耐？完未

4.5入唔到 入左5.5
針

完

無入球 1.5s 高水cashed

又差一c

屌你老味咁都爆我4.5S.. 好彩買多一注6.5S... 買左1300蚊先贏得250蚊

西鑽絕殺咪係

所以我好撚驚

又中位數

飛腳下盤飛腳無入波邊有炒

5c 0-0
踢乜鳩野

我夠買左5.5S啦.. 咁都拎黎講

大阪飛腳 下盤
大阪飛腳2.5大
大阪飛腳8.5角大
橫濱水手2.5/3細❌
成功丸下盤
即場飛腳冇入球

書包真係勁撚到

星哥下場買咩

笑你係一種樂趣
唔巧嬲

松鼠

3點咩環境

中左下盤同無入球呀
輸少少姐

松鼠100%

兩隊都妹下妹下

3點 松鼠2.5 大波波

日假分析:

大宮松屎買左佢幾場讓平半都輸撚死... 平半都贏唔到今場竟然讓半一... 再睇返FC岐阜受半一場場贏盤...上次主場贏松本山雅兩粒.. 老虎蟹都一定係買下盤..
但因為日假.. 所以我心水投注係上盤 再加一注細波

全南天龍對FC 大邱.. 兩隊垃圾對垃圾... 盤就冇乜野好買, 兩隊都係最廢之盾... 大波睇落唔錯., 但因為係韓假.. 所以我買細波...另外買注單數

出門了

星哥3點要咩?

閪鑽又賤了

覺得幾位燈神都好可愛 真人唔知係點呢

結餘：2.7 針針針

下盤大波gel

1500繼續撐半大

山葉－大波

thx 星蛇

分析下先

屌....岩岩買撚左松鼠你先黎講

@3.32

事後 係咪即係要派？

做乜撚

好好珍惜燈神
比人笑燈都仲肯比水

松鼠 我心水2:1

無人想知啊

又事後

想派？

睇撚完現場真係想屌客廢到巳後唔會買浦和

估唔到1球都無

智巴再2.5b?

下場又要豬啦

雲加要fc 同全南

已扑

智巴2.5b?

下盤
大波
大波

岩唔岩?

雲加出松鼠對家 可以上松鼠了

松屎大波

Fc妓女 阿婆都識買

成功丸畀人cup
下一注松鼠

結餘：$7.7

仆街 書包要2.5b

書包

星要上wo

重心：松鼠2.5大波

yes 買松鼠 韓假不了

書包要了 唔買了

唔派無得賭..

龍椒

GCHI

屌 跟手買完書包就出

日本波抖一抖 今晚繼續

松鼠冇問題啦

呢鋪實掂 老鼠同我屠爆雲格

等我破你燈

慢左, 買唔到

要讚你？

最後三注，松鼠1.5b買到3.5b

都係燈籠椒個名旺d

上半場入佢3球唔好煩

大鳩松鼠gogogo

生死追數注

書包
松屎2.5b 半大 我book 定旅遊巴比巴打差唔多

3點2場半主
日乙上盤

睇黎松鼠要腰斬
星星2.5s vs 書包2.5b

開松屎賠死莊

美斯 我又上左你船啦

真係咩

松鼠半場4球

雲加喲料好勁，買佢對家實贏

Skip 晒呢兩場食花生先

跟晒雲加對家

買唔切松鼠半大全大 唔知中唔呢

穩！

燈刀又發功

買呢兩隊嘅巴打祝好運

仲有今朝場多撚多 真係多謝晒雲加神

又正面對決！

我skip三點
今晚有太多波了
要留本

想問下美斯宜家嘅生活同之前有d咩明顯分別？

想知靠賭致富後嘅心態

本身應該富 好似係

祝巴打們羊多d
個個上車上樓

上美斯巴條船先

佢唔係本身有錢既咩

松

咁無野了

分別就係拎d散銀黎玩

好靜 入波未

唔係本身有錢 應該好難場場買幾萬

睇人贏都開心

大把錢唔怕輸就贏

請NBA式入波

以前好有錢

依家好撚有錢

完。

全南
松屎

松鼠有無機-1

針左22k
好心痛

韓K快撚手半大

燈神大對決

咁撚難賭 屌你

其實美斯巴係咪幾層樓收租果啲

松鼠呢2隊多數下半場入 半大有啲危

已上車

針左400都心痛

又要搵女朋友接濟下 之後再中4x1

斬

星爺 VS 包大人
0 : 1

幫大家整合資料

日乙太過西 唔買了

書包vs刀仔 我信書包贏

亞冠派錢波 巴打好勁
俾你叫中反cup

屌
依家就係同佢食緊飯
佢請

全南天龍好撚垃圾....上次中過伏
大家唔好買佢

書包
松屎2.5b
半大

雲加
Fc歧
全南

刀仔

Fc歧
大邱
Fc2.5s
大邱 半大全大

今晚原來有天狼星同些路迪

多後備

又黎

又黎料啦

有女朋友開心嘅

全細 全部一齊88

鼠入未

個漫畫apps串我

仲未入波 針得

騙財又騙色

唉
大家屌波啦
唔好屌我

西鼠數據差到以為佢受緊半一

日本細波日

羨慕都黎唔切

半大黨黨員ifc 第一次召集

上車喇半大黨

買左閪鼠係咪可以jump

松屎向來正氣

發覺依排長追細多數有賺

松鼠半大針

松鼠廢撚到

全南大波-3

正氣被屌打

買咗上盤

開定咪叫第二次啦

今晚原來好多波賭

半大已死

我想問，係咪主隊個盤受讓?

我今次係下邊接你地

我跳定先, 下面等

所以得返3k本既我
寧願skip3點
睇巴打們贏算

點解會出現半一盤

腰斬未

我都skip 咗

松屎上幾場數據屌打都輸波， 今場俾人屌打我反而有信心了

松鼠收左錢？

我依加無咩信心

靜到守夜咁

松鼠比星星燈到被客隊㩒屌

星星蛇細波係咪gel頭

穩了...無買

屌痴線。。星星其實星心定反手

三點無買，買六點玩

其實佢無講錯 愈屌打愈易輸 日假

入下波得唔得

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr boom, 我到左啦, 你地隨時可以落黎啦

喂， 唔係咁講點講呀， 我買左三場松屎啦， 場場屌打人都贏唔到， 今場仲讓半一博佢假波啦， 陣間一唔買就開到我咪好蝕底

Fc穩

天龍都唔入波 針了

我一早跳左了 清

唉書包要左松屎2.5大 仲要重心
大波玩完

連中四口

星蛇要左細wo

呢個同意 松屎真係on9

星星真人應該都幾搞笑 字裡行間感受到啲語氣

睇唔到 抵跳

不過歧阜呢隊野都幾撚勁， 仲要成日受讓

Jump定..

開左波未？
咁撚靜 咩都冇

又細波屌

唔撚係又冇波入啊....

fc goal

0-1

gifu goal

所以1-0

炸

fake goal

Fc岐埠好波

無波入

fake

日假又中伏

入多球半，俾我半大
我已經唔撚理上盤得唔得

炸完對家了

我地開定召集處等樓上D人啦

又迫害大波我屌你老母

好撚彩炸

松屎準備goal

Goal!!!
0-1 差兩粒

炸完對家入ok?

搞撚掂， fake goak 對家入

仲以為比小星星逼害

呢排好撚多fakegoal

差3

...

令我諗起3樓跳落黎同30樓跳落黎嘅分別

入波未

炸左就松鼠啦屌

Jump完歐霸又要重出江湖

淨係識炸

玩鳩半大好咩

大哥歐霸買咩jump

我驚痛, 所以係3樓跳za

松鼠比人屌打

美巴你都好鐘意大波

fake goal 對家入 係100%的

見到松鼠失波 諗住上黎講BYEBYE針得
好在見到話FAKE

Fake goal

係男人都鍾意

100k 馬賽

松鼠比人禁屌 買左松鼠既有咩感想

真0：1

真goal 啦掛 屌你老母

3樓跳係boom arrrrrrrrrrrrrrrr

30樓跳係arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr boom

日假智假真係少賭為妙

01

gifu1-0

歐霸好撚難玩

整多球

real 0:1

笑死

Gifu real goal

你係高登個小白定

買唔到就入

炸完對家入定律竟然失效 難得

唔係fake 0-2啦

Goallll 0-1真了

快手整多2粒

屌你老母

屌， 原來下盤真係送錢波， 要跟返自己分析買了

因為星星講左 fake goal唔入對家入

高登邊個小白
一樣名果個就係我

松鼠cup

唔賭了jump晒

真是阿婆都sick買

快撚啲入多球呀

屌您老母臭閪鼠

半大黨全滅

痴線星蛇..

嘩屌咁早gel

Bandai -1
Big ball -3

天龍快d比人炒啦，上場買左又狂比人中出

咁快gel

再gel大力d

入一球不如唔好入屌你老母

Gel定

受讓+1 cashed

屌你老母松屎

agger, 一買自己分析對家就輸， 係咁俾人逼害

針了

半大

半大手足排好隊 等殮房同事好做少少

Bandai
全大

等收錢

松鼠唔入輸多兩粒啦

玩半大其實好難贏錢 間唔中玩下好

Eeeee, 好似有機, 我搭返電梯上黎搵你地先

松鼠個種廢

入左袋先針會好D

韓仔開大啦

好多時半細全大

冇呀 係下面等啦

松屎果種廢

松鼠廢到

做咩唔買自己心水要逼害松鼠

見星星蛇出水我先買 戒左半大
買半大不如買單雙好過

反cup呀屌你

真，2.05呢個水位讓/受讓都係輸

邊個

輸多粒啦松鼠

松鼠cup佢老母

大宮松鼠踢到受讓半一咁

Cashed

真 命中一定高過半大

諗定下場啦 切爾達讓半一

大宮松鼠真係垃圾比人入波先....

日乙真係要skip
腰斬之後決定唔買日乙

係三箭先可以比人屌打但贏波

費事壓到下面同事

係咪天時暑熱唔識入波呀 屌你老母

喂屌俾多球好無？

ifc半大跳樓團,人滿即開

點解我咁on9買松鼠

成日cash完後起機注都撞正d諗極都唔明既閪波..

IFC天台難度系數9.0反身針了

點解日假咁難玩
我投降啦 買撚左上盤

日乙半一上盤真係傻仔先買
利申:傻仔

松鼠 未落日乙前你好正氣架點解依家變到過街老鼠咁

韓仔入波未

因為星蛇要左

召喚松鼠🐿️神，拯救場波

松鼠dllm

日職尚可理性分析盤路
日乙就不了 都唔知係咪踢假
次次相對極少飛果邊都開得中 賺到笑

我信大宮會杯架

睇嚟松屎係大船

半場追番球先啦屌

松鼠爭氣啲

日乙有冇開過正氣波？

追和未

有呀 琴日個場

無

鼠神報夢話要開客主，叫我企返入去先

韓職專開細，好彩今場買細

尾關驚都未撚驚過

IFC好曬呀

踢假波既斷腳死

琴日綠雞正氣

Ifc d巴打
我已經係地下準備哂一個個黑色打包袋啦
請大家對準d跳 方便我執呀下

腰斬啦屌

踢撚左半個鐘先兩射不如你日丙見啦

IFC 太多人
幫手係icc 舖埋ok?

腰斬未？

松鼠cup ok?

定d黎 要開客主 點都係下半場先入叫波

風向1.8 力度80 角度0.8

人手唔夠
太多巴打買半大

我jump先，廢事陣間人多好迫

好痛呀

1800 分析，
比馬上上場對清水單邊14c, 今場諗都唔駛諗買角大。
另外買埋下盤， 上場俾人炒完今場主場受讓， 呢d 波通常一避佢就反底， 加上睇佢刷角就知隊波never say never, 博佢守到和有半格。

到地下了 ？

角細 firm

松鼠我買咁耐都無見過佢CUP

半場追和比少少希望我都好啦

傻啦由失波果下我已經度定第二場

有位巴打已經針左
評判準備畀分

松屎和到都已經係神蹟

係半空

星巴你講少d野得唔得 怕左你

買佢贏過一場之後連追左幾場， 場場輸

幫手CALL 食環啲黑車ok?

真係痴尻線，睇黎英超荷蘭波先好買半大

放心
我地效率好高
一有人入袋就即時移走
等你跳得舒適 訓得出色

松鼠一定反cup，不過唔係今場 歡迎bin c

買左唔講陣間又屌尻我

呢個真

針哂未 我準備好了針了

IFC 有位未?

松鼠比人禁屌 追得和都當你贏

岩岩踏入ifc 就聽到 松鼠我屌你老母 boom

1:1未

我跳緊 你可以上天台先

發現冇追post大量同星蛇同路 輸到痴左線

宮亞迪嘉快入

講同唔講你都咁抵屌

sor 嘈到你

又係迪加

星星果種燈真係唔講得笑
我都叫燈架啦 都認輸

我都係

全龍0-0

要針去邊攞籌

宜家冇得down球探？

ifc 二期counter

巴打們夠鐘上路啦

松鼠應該會入到 不過下半場

我發現要睇下星蛇諗咩

龍尾排到銅鑼灣了 好彩我早上去

從未試過cup 到嘅松屎

召喚雷神落大雨腰斬場波

對家入多兩粒似樣D

怎麼了 你跳了 說好的半大呢

10分鐘前松鼠兩射，10分鐘後又係一樣

係就快 買左大

本身係私家雞黎
但燈一燈就

準備又要入錢

星蛇仲有無水

2015年

松鼠讓波

自從尋日買東京比人斬左之後 只針無GEL

半大先死，全大跟住

冇關係 我買大波

半大又針

唔好呀，靠你帶隊反杯

支持松屎cup 加開大波

識唱既一齊

邊間教會

仲有下半場既

松鼠 過街老鼠 懷念你幫我贏錢既時候

兩場頂到細波我就心足

星蛇利雲特果場點睇

日乙西波

針完又要行去入錢 橙

半大教

賤種松屎

美巴仲玩日假

針

全針教

大波教

差D 0:2......

冇睇， 但見到利雲特三個字就知角大

松鼠個中堅
控球回傳地波控甩 手球

書包：

松屎2.5B
半大❌

雲加：

FC歧
全南

刀仔：

Fc歧盤
2.5S
大邱盤
大邱 半大❌
全大

松鼠半大
迫害針

0:2就好

天龍快入口廿

松鼠杯到你叫我LAM 屎都得 LAM到好似雪糕咁

仆街啦 又要追6k上20k

唔好差啲啦 入埋佢啦

下半有劇本 定d黎

差少少就算啦

松鼠-2
天龍-3

屌你老母垃圾鼠

半客x半和

燈神合力開燈

地波都控到hand ball 學人做職業球員

估中咗大阪飛腳0比0 估唔到水手炒人唔5:2又 斷咗

大佬你咁撚廢你一係比人入返幾球啦
唔好又廢又唔比人入咁先得架

痴9線 廢撚到咁就唔好讓咁深

幾個燈神夾埋大包圍？

松鼠CUP到我捉一隻松鼠入屎眼

松鼠食到全格扮松鼠叫

松鼠cup到我跳樓

松鼠cup到我扮松鼠叫

係咪書包同星巴 負負得正 燈番松鼠

Gun

Cup到又跳唔cup都要跳不如直接跳

全南天龍日返兩粒

好好笑，屌

松鼠2.5s好危 廢到咁 正常半場已經俾人0:3

cup唔到都唔洗跳 係睇死松屎cup唔到

啲走位

唯一一隊冇神奇更衣室就係松鼠

1折放上盤飛

松鼠係咪日乙輸盤王

過關 讓球
3X1 星期五 6 FC多倫多 (主) 對 奧蘭多城 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.96
星期五 5 諾士郡 (主) 對 高雲地利 (客)
主 [0] @ 1.85
星期五 4 阿些斯奧 (主) 對 勒哈弗爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.87 $880

(第1球)
星期五 6
FC多倫多 (主) 對 奧蘭多城 (客)
客 @ 3.32 $1100

(第3球)
星期五 6
FC多倫多 (主) 對 奧蘭多城 (客)
客 @ 7.00 $380

過關 入球大細
2X1 星期六 3 橫濱水手 (主) 對 長崎成功丸 (客)
大 [2.5 球] @ 1.72
星期六 4 FC慶南 (主) 對 FC江原 (客)
大 [2.5 球] @ 1.72 $3000

讓球 星期六 5 大宮松鼠 (主) 對 FC岐阜 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.05 $5000

我同你差唔多

冇買你自己？

丟掉幻想
松鼠只係會0-2而唔係反杯

東京買下盤又比人斬撚左 針撚到我癲

456佢啦gifu

清
下場買咩

無阿 無阿 無阿無阿無阿無阿無阿無阿無阿無阿無阿無阿無阿 無買先黎開 阿

GIFU 9射7中
垃圾松鼠都只係輸緊一球算係咁

賭到冇晒信心

有劇本

#METOO

下半場大反CUP 3-1

差唔多

一陣就轟多10K屁馬下盤 我屌你老母

都係玩馬仔算了